[重要!]正式開展抵制TVB廣告行動

文宣戰已經展開
TVB偏頗新聞一播就幾十萬人見到,嚴重影響老人和溫和派睇法
唔可以比TVB冇代價成日亂播
依家呼籲各位係Ig , facebook散播擺買係TVB落廣告產品嘅資訊
TVB主要收入係廣告,冇廣告佢就食穀種,而廣告廠唔會係損害自己產品地方賣廣告,
記住我地係消費者,買唔買產品主導權係我地到,廣告廠一定會顧憂而收起廣告

文宣組:
製作擺買係TVB落廣告產品嘅資訊
任何人:
係Ig , facebook散播擺買係TVB落廣告產品嘅資訊+直接係廣告廠FB,Ig,email直接留言
幫手整合廣告廠名單(電視+TVB網頁)
期限:
3日內抽起廣告,否則擺買貴公司產品
要求TVB道歉並承諾不再散播偏頗資訊,以及解僱新聞部主管(TVB未必回應,但咁比個理由我地繼續抵制)

記住人多先可以成為輿言,先可以迫到廣告廠唔敢落廣告
今次行動只要你有IG同Facebook就做到,香港人加油!

加油文宣組！
香港人自己制裁番哩間垃圾政治工具台

支持

唔好畀cctvb老強
認同請分享

推！

搵人好似梁振英咁MARK 低今日有咩公司係TVB落廣告

「杯葛」，唔該

我地要包容啊

記得加返句

恥與為伍

PUSH

第一，唔好一大個list
要揀最大而又有即時效果果個客（例如你話抵制國泰，其實效果會好有限）
第二，字眼唔需要用"抵制",好似cy 咁只需要話果間公司今日係tvb 最多廣告。etc

咁愛膚堅同黑旋風呢

推

直接去電視城野餐？

推上熱門比更多人見到

Push

咁要罷睇愛回家先，最多廣告嘅劇集

麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

up

Push
順便同屋企人講TVB新聞嘅偏頗丶不可信，建議佢地睇其他台（甚至得閒個陣同佢哋睇）！

互宣
麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

慈善廣告除外

都話唔好
公然破壞新聞自由

push

啲妓者唔辭職堅持埋沒良心呢下好野

但tvb夠唔應該自我審查

Tvb必需清算

野餐對TVB冇殺傷力
冇廣告斷佢米路

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

唔好比個post 沉

TVB D廣告基本上都係廢老用品
呢成人貼尿片呢D

無線新聞 是是但但

贊成

多鳩餘
TVB客戶既target customer又唔撚係你地

附近既後生，如果見tvb有採訪，追擊佢，問候下佢地，等佢地東張西望，新聞部果d無片出街，只能用文字論述

終於都開始
早就應該啦

pish

Pushpish

推

p.s. 我user name

推爆佢老母！但如果cctvb同viu都有賣同一樣野點計好

有冇得整個我最想杯葛的TVB廣告大選?

真係要清算呢班毒瘤，中共走狗

咁要開個fb page先喎

杯葛埋中資餐廳先啦
而家仲有一車車後生仔走去食麥當勞

Pish

即刻開返個page 實撐

聽返嚟
TVB 已經食咗幾年穀種
迫迫chan奴

只係要求佢維持新聞專業及中立報導。就無問題！

直接喺嗰啲商戶門口派單張有冇得諗

大大隻長輩圖寫住 耻與為伍

可唔可以整個list 持續更新畀人睇
例如邊個落廣告 就抵邊個
啲公司知落廣告反而倒米就唔會落

洗佢地個迫迫chan奴版

upupup

人攪佢又攪 抵撚死

Push 終於等到今日

啱啱食飯時間野播新聞台，D報導偏頗到儍，毒害港豬

我基本上已經唔睇電視，尋日都寧願開32台

岩岩係隔離post講過一次
希望你地唔好話我撥你冷水：
——————————————————
你地可以望下tvb份年報表 （上市公司年年都出）
tvb五大廣告收入分別係
1. 奶粉
2. 財仔
3. 旅行社
4. 藥&補品
5. 護膚品
其實罷買有d難

另外tvb賣劇去馬拉&大陸都賺唔少
所以要商業上打擊cctvb係要細心諗諗

呢個重要

推！！！！

推撚爆

紅字都打錯
係罷呀 唔係擺呀

罷買？
樓主好似打錯字呀

係sor ar

Push !!!!

可以學梁振英, 今日....係TVB 落左一個30秒廣告.

我舉腳支持！

直接去tvb屌袁

廣告商會忌諱，為免中槍，只落viutv

viutv幾時先整返個24小時新聞台

冇睇tvb 請問有咩大品牌會係tvb落廣告？

或者落我蘋果

A5 size 雙面

其實好似..落TVB 主要都唔係比香港人睇 係比d 睇到TVB 嘅大陸人睇
所以 要令到大陸人知道發生咩事而唔黎買野 先最有用

直接圍佢好過啦

我都有同屋企人睇，超級偏頗。
e.g 警察開槍個下 剪到變成射落地下！
睇到超火！

兩樣都要做

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

中國睇TVB係唔會有廣告，直接插返中共黨宣傳片

識玩！

係假新聞，巳7-8年冇睇TVB，2次續約寛頻所送的MyTV super都冇去拿，正是送都唔要！

秒買秒退

咁唔撚客觀 咁鐘意造新聞 你都有今日

最緊要用 google sheet 整個清單！

Support

佢D大客，好多是建制(如百老匯丶周生生)

整list
集資
登報紙

哩D客，可以去佢哋page留言炸佢

得閒俾屋企人睇下77/99台新聞,
先會明83台有乜問題

呢個根本係亞視黎， 即使冇廣告都死唔撚到， 即使求撚其又開套super打和， 一樣有大班人去睇同sponsor, 好難搞

加油！！推！

我記得連蘋果都有落過廣告喎 點算

會唔會圍堵？

[深度分析]香港人的勝利方程式

支持，要抵制廣告商

會唔會可以整合到小小TVB偏頗嘅報導 等班廢老明得地點解要抵制?

TVB: 宣傳易將播映完畢,下星期請收看...

學689 咁, 搞個PAGE 日日列晒D 係CCTVB 落廣告既出來

係咯 只要口號嗌啱 出師有名咪得

“請轉台”得啦

一有就即刻擺 唔該晒了

屌你老母垃圾維穩台

仲有個bigbig 乜鳩

再推佢地就破產駕啦

諗計反手做仲好

仲有投訴

又黎

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控

投訴表格：

不要高估自己能力
同時不要低估連登仔既影響力

推 強烈支持
去埋落廣告既公司既fb ig。表明抵制佢地產品
尼左cctvb好多年 睇佢新聞真係可以睇到火

係罷買唔係擺買

有冇人開咗fb page

支持！應該另建一個專頁定期更新抵制名單

所有係tvb落廣告既都罷買罷食

可唔可以整個list

黃金時段（81台）落既公司

25 蚊冇替代品

其實等D 50+死曬，全香港仲有冇5% 會睇TVB

幾愛愛回家都罷睇

要攪 tbb

無諗過中共一向有養開TVB?

茶記成日播住83

好耐無睇cctvb!有無廣告清單

真係要睇既話睇線上版啦 個d咩楓林網 小鴨影音

傻鳩，就算聽日開始cctvb冇晒廣告，大陸都會繼續俾錢cctvb 繼續捱。

繼續推！

抽起廣告呢個pt有D疑問

係咪當個客戶提出抽起唔播，CCTVB就順攤 比第2間公司插播
抽起左 比落D廣告費點計
有冇得退返一部份比個客 (我諗都幾重要，個客會考慮)

有冇可能CCTVB唔睬佢，照播

Smartone CSL 3都有落廣告
到時用邊個台

我已沒法將真相傳開，大家加油。
我已被消滅了。
我「被鎖」已不能廣傳，之前的留言也被刪除，留言也只有自己看到，其他人看不到，黑暗阿，請大家幫《廣傳真相》我
《TVB「失實」報導及警總警方「故意拖延」救護救人「真相」》有線新聞提供

《警方悲情牌被困真相》

繼續不合作運動直至四大要求
《緊急》[ G20峰會前聯署白宮 ][ 國際特赦全球聯署 ]
請連署、廣傳 🙏包括LINK《撤銷暴動罪》《投訴TVB》《選民登記》

《黃毓民當年今日神預測》良心教主大快人心 開掛之達人提供 （心情憂鬱的你必看）或YouTube 搜尋

《中信大廈警方暴力清場立法會角度影片曝光》朱凱迪議員提供

《中信大廈警方暴力清場還原片曝光》被困市民提供：1.中 2.English
1.
2.
Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3,094人簽署，差9.7萬人達標）：

Request for Sanctions Against Those Responsible for the Extradition Law Amendment in Hong Kong
要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4.5萬人簽署，差5.5萬人達標）：

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.
制裁違反美國利益的香港官員（6,000人簽署，差9.4萬人達標）：

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（13萬人簽署，已達標）：

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.6萬人簽署，已達標）：

Global Signing: Against Extradition to China
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（60.4萬人簽署）：

投訴無線新聞失實報道

選民登記及教學

要求警務處撤銷2019年6月12日之遊行人士定為「暴動罪」：

G20 峰會前聯署白宮

Amnesty係一個好大既國際人權組織 佢地已經有封信寫好係到 想比香港政府壓力撤回逃犯條例 而家需要大家join campaign take action 幫手留個名 過程只須30秒

#新聞 #國際關注
622

支持
制裁仆街cctvb

G chi

有冇人可以整個list

CY — 文宣之父

贊成，Gogogo!

支持!!!!

支持 香港人有權選擇想睇嘅新聞，抵制偏頗、假新聞

學cy!!!!! 港_之父

今日係tvb落最多廣告既公司係
1。
2。
3。
4。
5。
我發夢丫媽話叫我唔好買依d公司既野或用佢地既服務

其實咁樣同梁振英有乜分別

以其人之道還治其人之身

你地罷睇tvb. tvb 收入少左

咪搵d 藝員開刀，，有d 合約仲未完果d 慘

平時已經無肉食，，再比你地抵制

連草都無得食

無落廣告既起碼都要罷睇cctvb新聞台

唔係話咩 但好多C9都係照睇照買
睇得連登大部份後生

推撚爆佢!!!

同意, 開埋IG 集中處理

cy永遠走在最前，身體力行教埋我哋點做，真不愧係港獨之父

一定要

一定要支持，我瘋狂轉載

同埋要入電視setting 刪走83台

會唔會列個list，同代替list出嚟
唔睇電視根本唔知點跟

記住 所有人都可以係文宣組

Push!!
抗爭既野要由生活做起
雖然未必即時有反應
但每次去到臨急關頭先黎做就太遲
大家一齊堅持落去

呢排成日喺黃金廣告時段 (8:30pm)
有黎耀祥喺度叫人落廣告
我地一於送佢一程

利伸：婆婆慣性開81台 無計

aye

Cctvb 確實需要受到制裁

垃圾親中媒體，狗也不屌

恥與為伍, 幫手推

我們都是梁振英

TVB唔係有大灣區呢個強大後盾咩？

咁不如轉另一個方向，支持喺我報落既廣告商，一出廣告就幫襯佢地。

收入多左， 記者又有飯開

恥與為伍

非常認同，唔好好似之前話罷食親中餐廳咁，一次過罷你十萬間，真係唔知點跟。

最垃圾先最多人睇仲話罷喎 抵制垃圾愛回家要佢腰斬好過

要睇Ali,不了

推
一定要用任個段做鳩tvb

好似689咁
將所有係TVB賣廣告既商品，服務全部放出黎

可以做多步 講下啲廣告商有咩競爭對手 / 代替品 教人身體力行咁杯葛

依個要推

冇多個免費新聞台好難搞

可以先聯署譴責，聚集民意

支持！

Now新聞台唔使錢有得睇

恥與為伍，請幫手一推。

睇到標題我都諗起呢條友

撐 CCTVB一直係你屋企廢老嘅成因 必須追究

推到佢仆街

g持

推爆佢老母

肯定做唔到

百佳惠康都落廣告，你點杯

電視有？

推推推

viu

推到袁狗下台

有班好有良心嘅14年走咗

推撚爆佢老母!!!

cctvb 恥與為伍！

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

推！！

要整個list出黎
我可以幫手

有沒擺買list?唔睇tvb連佢有咩廣告都唔知

請去facebook 1星bigbig channel

好似689咁 日日列出今日有咩廣告
恥以為伍

想抵制Tvb 好耐

自從69之後已經罷睇 依家眼尾都唔睄

開個page數佢每日有咩廣告嘛

升級行動：

推廣TVB再唔係「優質股」連份財報都可以有問題照過

47% 股東投反對票 不接納TVB去年財報 議案僅過半數通過

up

我唔 尻睇tvb
咁係唔賣d咩野呢

不如隨身陀住個遙控去到邊見到tvb即熄或者轉台

J2係咁賣陽光檸檬茶，咁咪抵制佢，飲維他囉
飲品好易姐

學689

#呃我老母屌佢老母

無錯！

agger

應該開個fb page
同步share tvb 周其他新聞台點報同一單新聞
同恥與為伍廣告名單

之前有巴打教過點樣調頻調到唔要tvb

廢老冇腦架
唔洗講道理

禦藥堂滴雞精個廣告搵條整容怪晚晚喺cctvb洗人腦

到時叫東張西望電話訪問班廣告商

樓主其實嗌罷買呢，其實商家唔直接見到效果。
建議發起NO TVB Challenge
先由53台新聞台del起，之後85(普通話新聞)，之後81(港豬鍾意睇愛回家可以第3步del) 最後82 84

每星期將網上各路參與cut台數據交比商戶，並提醒市民有罷買任何tvb產品權利。

83

我決定幫呀婆部電視Unset TVB 新聞台

呃我老母 屌你老母

推到tvb 仆街

去堆填區野餐

推推推推推

推到TVB收皮！

無睇過。好似12年後都無睇cctvb

自由鳥？

推左條list出黎先
冇睇tvb好耐 唔知而家有d咩

自由鳥係smt副線

開咩展
展開呀

學689咁玩，叻！

成兩年約點罷
第樣啦

Good 仆街tvb同香港人為敵

擺睇可以一時，找替代品才是王道！

叫影視台 倚天同埋愛回家班垃圾咪撚再出post先啦自己班連登仔都未撚管掂呀

不嬲都有打手

一條list 太多，每3 日一間啦。只罷買未必夠做。其他手段仲有 1.以最高衛生及防火程度光顧2.大量負評

有D係must 無得罷，電話，銀行，電力,MTR，巴士呢D罷唔到

發夢聽到有人話包圍cctvb總部個效果仲大過包圍定狗竇

facebook page 已成立

開個Facebook page 每日公佈有咩人落廣告

你明唔明 佢地係落廣告比大陸狗睇
令到大陸狗唔黎香港消費先係重點

銀行起碼唔用中資先

有老共水喉射住

推
抵制tvb廣告戶
邊個落tvb廣告全連登就擺買
實無運行

連登唔少有錢人

仲有好多食肆一日到黑都係播cctvb 點搞好

呢個要撐 袁志偉條友咁偏頗

呢個問題有無巴打有咩意見

[CCTVB]發現好多商場都係播cctvb新聞！

好似梁生咁，搵人每日報一次tvb黃金時間廣告超過30秒嘅產品/服務

"今日全版廣告為........."

文宣組加油

撐

低制行動facebook page 已成立

點解唔開個fans page ?
個個都可以like

突然間令我諗起 689每日話有咩全版廣告，恥與為伍

路過記低咗：
81台 6/22 20:15廣告：
依視路 30s
維特健靈 15s
碧連洗衣液 15s
Olay 15s
Trivago 15s
Toy story +渣打 30s

623台灣反紅色媒體，香港一齊幫拖反tvb?

係TVB破壞緊香港嘅新聞自由在先，佢哋利用新聞自由去出啲誤導嘅新聞甚至假新聞。去野餐同抵制TVB廣告一樣都係導佢返正軌，阻止佢變中央台咁先係真正維護緊新聞自由。

加油！

美元髮彩

支持 預我一份

有無諗過搵其他電視台幫手呢? 或者可以好似匯豐咁, D 人取消晒中銀, 即刻出黎搶客

200萬potential customer
應該好有效

開返個fb page先
咁先傳得快

建議首先抵制係節目入面落廣告既品牌
eg 東張西望 愛回家

我想講擺買唔係咁做
絕對唔可以用威脅姿態，反而好似長輩圖咁落D軟性手段更加有效

年輕人唔買但好多廢老會買

總之見到邊間公司喺ＴＶＢ賣廣告我就唔柒買
屌你老味ＴＶＢ

不停係facebook反宣傳佢D product

FB PAGE

對於抵制CCTVB廣告計劃，我認為一搞就要去到盡

支持，但其實係咪要重點搵幾間商戶抵制左先，例如肯德基之類，等幾間驚左先，之後就做成骨牌效應！

幫推

支持支持支持......

推
同埋bigbig channel嗰啲？

其實罷買佢啲廣告產品之前
首先正常應該要罷睇咗tvb先啦
我都罷睇咗好多年
但一直冇睇開真係唔知佢有咩廣告
但為咗抵制廣告睇返又好本末倒置

係，今次無得傾

世柒建議都唔錯

做多咗

#nocctvb?

正

Push！垃圾新聞cut頭cut尾

係，每日好似689咁開po 恥與為伍，個page 人數夠多就可以做得更持久

全港銀行都落過廣告
應該罷用任何一間銀行
各位拎返哂d錢出黎啦

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

整咗個整合post可以睇吓

[整合] 抵制TVB廣告行動

屌佢老母tvb呃我屋企人

擺睇左好耐

點先可以知邊間公司係落得最多廣告

整咗個整合post可以睇吓 幫手推 thanks!!
要多方面影響社會風氣!

[整合] 抵制TVB廣告行動

我驚你餓撚死水務局，煤氣，中電

我就好支持
但我想講TVB根本唔撚係靠廣告為生
年年都蝕錢根本就係靠共產黨為生

聽日，和理非回合

佢太多廣告

支持擺睇cctvb
支持擺買tvb任何廣告產品
支持轉睇viutv或有線
支持購買viutv有線廣告產品

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

CCTVB 已成過街老鼠

加油

Cctvb正仆街

組團去參觀tvb睇下明星仲好啦！

800 個收視盒仔肯唔睇tvb, 收視係最直接影響佢廣告收入

cctvb

已經幫公司抽起咗幾十萬轉做digital

令佢蝕一蚊得一蚊 盡做

依家大條道理，陸續抽起更多

嘥氣啦，依度有2% 人好似我咁清醒已經係神蹟
要好似我生活上咁真係全面杯葛果隻喎，同香港公司一啲關係都冇果隻

Dyson 風扇風筒嗰啲
衫褲鞋襪袋咁多時裝網站你等佢大減價嗰陣時先買，件件意大利做都得，
Ssense Farfetch Harrods LNCC LUISAVIAROMA matchesfashion Selfridges
平啲既咪上amazon 買，零食日用品洗潔精清潔用品都係兩蚊美金起，平過你去百佳惠康買貼牌垃圾大陸貨
新鮮蔬果肉類香草之內就去M&s / citysuper
書枱同人體工學椅都係用Herman Miller
個人護理用品例如牙膏漱口水沖涼液洗頭水護髮素香薰油手部消毒劑就用Aesop
床鋪被冚用frette
日常飲用水就大量訂購定100支1.5L Evian
日常娛樂方便音響系統暫時用緊兩個devialet phantom 原裝法國製造
洗衣機同雪櫃係西門子冇記錯係made in turkey
即熱電水壺用緊kitchen aid , 公司雪櫃用緊SMEG
iPhone iMac 大陸做就冇偈啦

屌你老母TVB

請連仔長期置頂呢個post

可以搞新聞部同廣告 隔離po有巴提醒唔好搞cctvb藝人 幾有道理

班藝人好多IG都十幾廿萬followers 就算抽下水放句 ‘Be water’ ‘Take care’ ‘RIP’ 都好多人睇

好似大J咁 好多小學雞會跟佢地風向 所以除非有人發表啲撐警言論 如非必要唔好搞 等多啲KOL企自己嗰邊

各位
我地罷睇 罷買廣告商
其實作用唔大
要知道CCTVB嘅目標群從來都唔係我地
我地對CCTVB嘅影響力相對微弱

佢訪問 我地係側邊屌佢老母
佢都可以剪走

我建議大家諗嘅方向係
拉新聞部話事人落馬

諗深一層啦
我地做幾多野都好
都唔會影響到
廢老睇CCTVB 同 慣性收視

要改變內容一定要由入面著手

細細力 推一推

搵人佔領晒影視台啲cctvb post先啦
日日睇愛回家學咩人講抵制

黨媒姓黨

屌你老母3毛狗 又撥冷水

[第一波] 要抵制CCTVB，要先由收集佢嘅罪證做起

講事實你又唔欣賞

講咁耐有冇list?

千祈唔好去商戶度野餐啊

係廢老用多
但係邊個幫手買
一於罷買所有cctvb廣告產品

垃圾cctvb，毫不中立

第一擊幾時開始
我地唯一優勢就係鍵盤戰士

可以學下思歪日日Po CCTVB d廣告

推到tvb既人都知

記得每日更新。

好怕買左喺TVB落廣告嘅嘢。

實行唱衰嗰d品牌，恥與為伍。

做得幾多做幾多。

Good idea

其實CCTVB 得兩個門口係主要離開通道，只要放工時間圍堵呢兩通道，d員工就會收唔到工。
其實CCTVB內員工早已對其高層不滿，只係個個為生活無辦法，此舉應可令員工爆發佢地心中怨恨。

近年賺小左好多啦, 唔係洗乜搞bigbigchannel

推呀

整死TVB!

有得諗
我一定支持
唔買野姐容易啦

睇到cctvb啲新聞睇到我嬲

Full pish

其實想睇cctvb劇集係絕對可以繼續睇，不過唔好live睇

用bt download攞黎睇，一來唔使睇廣告，二來咁樣冇唔會幫到收視

一定要搞掂tvb

做得好

開個document比人update廣告list
要分黃金同非黃金時段 （黃金時段重點打擊）

咁咪要睇住cctvb 有咩廣告囉
整返張清單吧

劇集入面內置廣告尼個方法無效
要直情完全唔睇tvb先得

同埋佢內地收入尼部份唔知可以點郁

今晚，和理非回合

張list有冇公司背景

例如係咪中資

大家唔好唔記得罷睇罷買big big channel個啲野呀
要全天候抵制cctvb
連cctvb落廣告嘅都一律唔好買

第一波開個EPG出黎睇左XXX特約/呈獻果堆先
呢堆冠名贊助佔既比重應該多過一般30秒TVC

咁big big shop, 東張西望打手時段...仲有HKTV MALL都死得??

(雖則冇幫襯過)

有冇廣告商fb link

罷睇TVB先係制裁最根本方法

斬鳩CCTVB高層全家九碌

其實如果屋企冇份裝收視盒/mytv 應該影響唔到佢

其實如果我哋都可以keep住幫放商戶掘返啲scandal出嚟

支持，請問個list係？

推! 開啲整 fb page

咪住 negative marketing好難做。唔人唔買ABC
試下逆向思考。我地唔係要TVB死，我地要高水平新聞。
所以，不如改計劃如下。
1. 只在viutv(Now) /香港開電視(cable) 賣廣告，而不在TVB賣廣告。 多多幫襯。
2. 在所有電視賣廣告，不變。
3. 只在TVB賣廣告，杯葛！

最少d賣廣告既人知到我地做野，會叫TVB收平D

支持，加入！

好 圍佢老母臭閪cctvb

加多個，全民推睇viutv & rthk, 推起造王行動

推！
推到袁志偉變唯唯！

做個清單出黎就有人會驚

推
呢個社會最大既威力就係輿論
只要制造到種負面風氣令大眾覺得TVB係衰野
廣告商就會有所避忌！

推，最重要share比屋企人睇，佢地啲朋友三姑六婆傳播威力唔可以睇少

擁

睇返天琦既演講, 再睇返依家2019年既香港, 真係好感觸唉

電視都開始冇乜人睇
擺唔擺都一撚樣
無線只係土共安全套

有冇人制作個list有品牌名同秒數？

抵制由高課金起

香港人會驚（訝）

因為他們會發現
衣食住行 生老病死
都離不開TVB

仲有紅底報既廣告商

可唔可以提供多d方法整走無線新聞台

我就手動揀過曬d頻道，唔揀新聞台
之後老豆老母就揀唔到新聞台

垃圾tvb

其實老一輩人同工人末必個個知cctvb點解，但改成港共tvb或中央tvb，佢地會知道咩事多d.

我覺得可以首先 嚇一嚇嗰啲 燒緊錢仲要買廣告嘅公司， 例如foodpanda， 大家一個星期唔經佢落單， 應該都嚇到佢鼻哥窿都冇肉

如果佢係蘋果都落廣告可唔可以抵消番?

恥與為伍呀！

仲勁個恥與為吾

推!!

睇隔籬group d cm
好多人到今時今日仲非常戇鳩
係度評價抗爭手法，又話唔公平又話似文革
戇撚柒鳩，我想問下今時今日，你唔係以為自己同呢班大機構 政府 共匪 平起平座下嘛？？？

閣下如果到今日呢刻
仲以為自己有時間同資源去選擇又靚又有光環又有效既抗爭手法，又姣又怕痛，自我制肘
咁你不如返屋企發夢啦，
香港無你既事。

少少意見

要人完全唔睇tvb係好難嘅事，我嘅睇法係可以循序漸進，有個少提議係就住tvb播嘅大陸戲，提供大陸有得免費睇嘅網俾佢地，有埋步驟俾佢睇到中國地區嘅片，因為你要人戒毒都要俾替代品俾佢，早排都見連登仔日日倚天，要全部人品睇係好難嘅事，但上網睇又抵制到tvb，佢地又唔洗集集追

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

呢d宣傳易時段 平到仆街
花時間喺佢哋身上 CP值低
一開始未夠多人響應時
應該先由黃金時段入手

啱
同細brand迴響唔夠大
gogogo